壽終正寢

我一聽到“壽終正寢”，我只是想到四個死去的義士，再聽埋英文版本，是“dead”....鳴鳴鳴……玩嘢呀！傷口上灑鹽！根本林鄭是暗中出拳，打了大家，攞了彩，大家都唔知。

咁多法律詞彙唔用，咁多成語唔用 。